黑警用過期催淚彈單野點解無左

推

推!!!

點解無左

推上國際